又一個長期三罷既時機來到，但係抗爭者到底準備好未

好多人都講得出三罷唔係話罷就罷。要發動長期三罷，好睇時機，睇有冇引爆點，721831101理大暴大等等全部都係一個引爆點，但係全部都冇引爆，因為冇左背後最重要既工會架構，冇炸藥，點火都冇野爆。

但係由11月我地開始組工會組到今日都係pat屎咁，係咪宣傳不足？唔覺，周圍都見到宣傳。到底係咩原因咁多位都唔入工會？係咪果幾百蚊真係要左你條命？咁你又課金又食沙律又捐俾攬炒買贖罪卷？係咪因為要填果少少個人資料而卻步？你知唔知你每次上街都有國安有狗影鳩你，你只要有一次冇帶罩你就一早俾人入左檔啦傻仔！仲緊張果d個人資料？唔記得左點解會有老豆搵仔出現呀？因為有阿媽搵仔呀。

冇工會backup既罷工就等同冇裝gear既前線，零作用，一衝就散。而到今日，大家都仲未上好gear。

寧星一兩隊工會12月衝左出去罷工，結果所有抗爭者俾既反應係零，零回響，我懷疑有好多人根本唔知咩工會罷左工，佢地變撚晒condom。後來既醫護罷工，同樣冇人支援，一樣變晒condom。我唔明白到底我地抗爭者既主體人群到底係到諗緊乜野，係咪覺得香港雖然好多問題，但係未去到要罷工囉。黑警雖然周街扑，但係我走得快咪冇事囉。到底我地係想嬴，定係想永續抗爭？繼續好嬲好嬲訓唔著然後第日番工？

如果抗爭者既集體意志係認為，而家情況仍然未惡劣到需要罷工，咁不如真係摺埋等收皮，等美國打救算。

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

有工會出黎支持罷工未

收哂錢就冇哂影

三罷
不了不了 供緊樓架

美國而家要郁手唔係因為你出黎上街遊行感動到美國總統同白宫 係因為佢要將國內問題轉移到中國身上 包括武肺同經濟衰退 佢要連任佢就要打擊中共 侵總統係呢個時間因為國安法而立即話會有強硬回應 點解唔係上年修例果時講？
而中共今次同佢豪賭 香港成為中共同美國打超限戰戰場 上唔上街美國都一定郁中國 焦土目的已達成 最初目標唔係咁咩？ 再上街我真係唔知仲有咩意思 等睇戲好過

今次生死存亡之秋
香港人可唔可以用行動
用最低成本既罷工
話俾全世界聽你地條底線係邊

要返工 不了